［唔知係咪真] 休班狗有棍？

係tg gp睇到

有無巴絲 fact check下

推

得枝牙籤棍 真係有咩事單拖有鬼用咩 一陣又唔見幾枝

旺角亞皆老街一單位，凌晨零時許，一名48歲姓余女子報案，指有10多賊人入屋，當中有人持伸縮警棍，打傷其34歲姓張丈夫後，搶去約275萬元現金後往旺角道方向逃去。救護員到場將該男事主送院，他頭及手受傷，警方正調查案件

支畜01 果然係香港 既垃圾新畜黨喉舌
請大家快速del撚咗去

屌你老母
咁咪可以隨時隨地都可以仆頭 打撚死普通香港市民
屌你
仆街狗屎垃圾比膠超 含撚蔥

Cable有寫，應該堅